%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compilation :
%$ lualatex $basename

\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{evaluation}
\usepackage{calc}
\usepackage[
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/3},
  margin=0.7cm]{geometry}

\title{TP \no{4} --- Blocs}
\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© Louis Paternault — CC-BY-SA-4.0 — http://ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\newcommand{\points}{\parbox[t]{13cm}{\dotfill}}

\begin{document}

\maketitle{}

\vfill

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xcc}
  \toprule

  \tabtitle{Bloc 1}
  La couleur, la taille et le style des bordures sont respectés. & $\square$ & $\square$ \\
  La taille des marges intérieures et extérieures sont respectées. & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Bloc 2}
  La couleur du titre \balise{h1} a été changée ; les titres \balise{h2} sont soulignés en pointillés (en modifiant la bordure). & $\square$ & $\square$ \\
  Les blocs \texttt{carte} ont un arrière plan blanc. & $\square$ & $\square$ \\
  La bordure des blocs \texttt{carte} mesure 2 pixels de large, avec des coins arrondis. & $\square$ & $\square$ \\
  Les marges des blocs \texttt{carte} sont respectées (30 pixels pour la marge intérieure, 20 pixels pour la marge extérieure). & $\square$ & $\square$ \\
  La taille des blocs \texttt{carte} et \texttt{titre} est respectée. & $\square$ & $\square$ \\
  Les blocs \texttt{carte} sont positionnés côte à côte sur un grand écran ; l'un en dessous de l'autre sur un petit écran. & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Validation}
  Le code \textsc{html} des deux pages \texttt{bloc1.html} et \texttt{bloc2.html} ne contient aucune erreur. & $\square$ & $\square$ \\
  Les fichiers \texttt{bloc1.css} et \texttt{bloc2.css} ne contiennent aucune erreur. & $\square$ & $\square$ \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
